哈利簡尼重有冇用？

如題

輕跑得快d wo =.=

佢拖慢速度